9.21清牆反高潮，入嚟諗諗佢

有一個大膽既諗法 921佢地要清牆既 我地點解唔反客為主 向20號晚自己清晒D牆佢 咁21號佢地落到去運吉 咁就冇錢收啦😂😂

你個名

ching 你冇事吖嘛

你弱智就唔好四圍同人講啦

哈！政府想殺人，咁我哋全部自殺，比個下馬威佢！

俾心機讀書啦
唔好上嚟